#### errors包的使用
```
通过wrap方法将错误一层一层的包裹，每一次的包裹过程中可以包含自己的自定义的信息, 这样形成了错误栈
不用每次err is not nil就打印错误日志，而是只在最顶层的调用打印，可以打印出完整的错误站信息，
unwarp可以提取出上一层的错误，
cause可以将错误提取出来，然后做断言，判断具体的错误类型
```

### 项目的错误模块
- 不同的模块都有自己错误类型
- 不同的错误通过组合error和自定义来携带必要的错误信息
- 通过错误类型判断定位错误发生在哪个模块